[An/iOS] Orna (3) - 虛擬實境+傳統RPG 香港人6月9日有野做 唔覆post

新手唔該睇完FAQ先問 呢堆問題全部答過好多次
高LV大佬打RAID唔好咁大力 留返啲資源俾啲新手攞
建議大家淨係打其他國家嘅人 見自己人啲地唔好打
開raid唔洗自己orns

比較有用嘅網:
lin:

FAQ
點回血？邊度有得買水?
買水回血 可以等佢自己回 不過好慢
水好平 喺街見到嗰啲SHOP任買 所以快啲啪晒啲水升LV最好
新玩唔洗慳藥水 啪晒佢升LV就得

下面條紫BAR係乜鳩黎?
WARD 你用咗防守之後兩TURN會有部份DAMAGE扣落到WARD

入咩Faction好?
火就中二啲 周圍燒鳩人
冰就多女 想溝女揀水
土就多大佬 易啲搵人帶
電就on9仔先入

法師裝限戰士用/戰士裝限法師用 係咪ON9?
4星之後可以用到

仆街/屌你老母 升咗LV25/50/75/etc啲怪突然勁咗咁多嘅 點打?
隻GAME每25LV一個TIER 怪 裝 職全部都會多粒星 建議爆水打

寵有咩用? 抵唔抵買?
初期建議快啲上咗T4先 (4星)
寵都有唔同用途
識HEAL嘅要黎守地
識火傷嘅可能打某啲你打唔入嘅地圖BOSS有奇效
有CC技嘅可以幫你入新TIER打嘅時候輕鬆少少
最緊要都係你睇得順眼 自己揀

起野/升野要用Wood/Stone/etc 點攞?
打怪跌/拆裝
撳自己 -> Inventory -> Dismantle

你地成日講咩升星轉職 點升/轉架
撳自己 -> customize -> class

點解我入咗Kingdom都無得打Raid?
入Kingdom要夠24個鐘先打得

做乜個地圖黑鳩晒
夜晚八點後會天黑 你撳右下角有得用火把
火把可以喺SHOP買 好平 見到可以買定啲備用

我英文差 唔撚玩喇屌
其實隻GAME都唔算太多英文 認吓啲圖都夠
主要都係堆怪啲名 啲字平時都唔會用到

我係毒撚 唔鍾意出街
如果屋企有SHOP可以喺屋企FARM怪
其實啲怪死咗就會生多隻出黎 打唔完
雖然無咁方便同埋會悶少少 不過都升到
屋企無SHOP都得 你求其去任何一間買定一大堆藥水就OK

新手篇
一開始有三個職揀 賊 戰士 法師
揀咩都無乜所謂 後期啲職都係基於呢三個職再升上去嘅分支黎
無撚得跳星 無撚得跳星 無撚得跳星
新手建議一二星除咗Knight之外嘅職全部都買晒 因為成就會俾返Orns你仲有賺 咁就可以快啲上三星
隻game比較得意嘅地方係你唔洗每個職都重新升一次lv
lv係共通 你unlock咗個職就任轉 轉返做其他職啲招都keep住有得用
所以轉職影響嘅只係基礎數值 著到嘅裝 同埋被動

lv10 要揀陣營 (Faction)
有4個屬 影響唔算太大
主要係你嗰個屬嘅招會加攻加防 同埋好後期某啲職係限陣營揀
詳情睇FAQ 入咩Faction好

lv25 有國家系統 (Kingdom)
主要係開Raid打 (所有人一齊打一隻怪)
同埋開戰 (War) 就同其他國家挑機
算係主要收入來源之一 所以點都搵個入咗先

建議大家一開始啲裝唔洗點升 就咁打到下個Tier換新就得
頭三個Tier (1-3星, lv1-75) 啲裝就咁Lv1 都夠用
Tier4 (4星, lv75-99) 開始啲裝就要去Blacksmith升吓先夠打

前期比較有用嘅怪:
Fallen XXXX系列: 跌返相對應個職嘅武器 算係同星數入面比較好
Living Armor系列: 啲裝好撚高防
Mimic: 鳩衝 跌好撚多野

簡介
呢隻GAME有啲似最早期FF DQ嗰種傳統回合制JRPG
主要都係周圍打怪升LV 打裝 霸地
地圖上面除咗怪 仲會有啲NPC同建築 可以接任 升裝 買寵 買補給品 之類
如果係自己起嘅建築仲可以升級 會出啲好啲嘅野
之前出pokemon go我都幾中意個idea 但個戰鬥系統鳩撳實在太悶
呢隻都叫做真係有戰鬥 玩落幾得意 希望可以多啲人一齊玩

平時打怪個畫面

Menu都係啲基本RPG野

霸咗地就會自動GEN資源 越多人喺你領土打怪 你收入就越高

pish

想join kingdom，有冇？